{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052532",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 쏠마린펜션"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。 客室にはスパ施設が完備されており、リラックスすることができます。 家族を除く男女同室での宿泊は不可能であり、予約後も入室は制限されます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは電気グリルやガスグリルをご利用いただけます。 ガスグリルはベラ、ラニ、ローザ、モニカ部屋を除く他の客室で利用可能で、バーベキュー料金は基本20,000ウォンです。 幼児は追加料金が発生し、乳幼児以上から追加料金が発生します。 スパはご利用いただけますが、入浴剤は提供しておりません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 カフェ、船釣り体験、イベントなど様々な施設もあります。 レビューでは宿の状態や海のビュー、社長の親切な対応などが多く言及され、客室は広くて快適だという評価を受けました。 コンビニとマートも近くて周辺が便利で、全体的に低価格に満足できる宿です。 スパとジェットプールは個別に利用でき、バーベキューはメゾネットタイプのキッチンで楽しむことができ、客室は禁煙です。 宿泊施設は駐車が可能で、海水浴場も近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の施設にはどのようなスパがありますか？",
            "answer": "スパ施設が完備されており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く男女同室での宿泊は不可能であり、予約後も入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのようなグリルを利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルやガスグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ガスグリルはベラ、ラニ、ローザ、モニカ部屋を除く他の客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は基本20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生し、乳幼児以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパでは入浴剤が提供されますか？",
            "answer": "スパはご利用いただけますが、入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カフェ、船釣り体験、イベントなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "宿の状態や海のビュー、社長の親切な対応などが多く言及され、客室は広くて快適だという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニやマートがありますか？",
            "answer": "コンビニとマートも近くて周辺が便利で、全体的に低価格に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールは個別に利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプールは個別に利用でき、バーベキューはメゾネットタイプのキッチンで楽しむことができ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車が可能で、海水浴場も近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 540
    }
}